鄭重呼籲警犬已經無人性 只係一群有狂犬病既狗

唔好expect佢地對你好
扮對你好只會乘機捉鳩你
其實你比人捉左 有冇打鳩啲狗
都係會比人charge暴動 都係坐咁耐
既然一場出黎 去趕狗是常識吧

香港人 加油

12/6

有幾個on9仲開post叫大家唔好當黑警做磨心